淡友祈禱侵侵中招集中區

一定要中，中左就千跌 淡友復仇

連“燈”討論區 靜靜雞贏得唔得 屌你老母

咁即係陰性啦

痴撚線...不如你全家中？

On9 佢中咗靠你對付習大大？

有彭斯

連登狗真係黑心到呢

死亡率咁低，好返之後私怨式報復，博得過

寧願輸錢都唔想佢中

寧願輸錢都想共狗仆街

唉屌

多謝樓豬幫手燈

俾番d錢我再等共狗仆街

而家祈禱

淡友真可怕

negative

咁點解唔習雜中 要侵中？

買左tvix sqqq

唔洗急啦，遲下總會跌

最多破產 無事嘅